科學：重金屬污染米？

話說我工作係生產食品
有部金屬探測器過成品

近排有樣奇怪發現
有批日本米新到倉
依批米煮好晒飯之後
做完成品過機啦
有時就成煲飯，果批成品都全響機

但係拆開成品檢查,就咩異物都無,
就係單單過d飯響晒機,咁樣，
係味金檢機可以測到飯含有金屬元素呢？